10.5仲有冇遊行？定夜晚繼續開花？

聽日交通應該會半死亡狀態 10.5個遊行仲有冇？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

出到就出銅鑼灣？出唔到就開花？

出老銅又係歷史重演咋喎

開花啦

我都係prefer開花 今晚其實係好成功 雖然唔知係咪D狗特登留力